有傳有細路俾班差佬逼咗上天台

#理大天台

#紅磡寶其利街

#曲街

依家咩情況？

推

撞

推唔到照推！ ！

🤦🏻‍♂️

談判ing

救人

Help